有冇手足今晚一等利物浦輸波就爆閘

串左咁耐丫拿

利物浦贏硬 我隻狗屌你老母

咪系 串9我暴聯

我第一個爆🤫

等左好撚耐

樓主利狗

大家都知

🤭🤭🤭

我就爽 利輸又可以抽爆 皇輸又可以抽爆

不敗

系 但想皇馬輸多d

痢狗贏硬
場場黑哨

希望14：00 半大

你食左屎未